冚家手機&屋企寬頻完約求plan

2個手機number 11月3台完約，hkbn寬頻10月完約。sales 請TG: @kkkkk338